屌你老母 條女打機勁過我

成日比佢話廢

有咩所謂

檢討下